FIGHT FOR FREEDOM,STAND WITH HONG KONG

加泰關我撚事呀

屌你班仆街同黑警講良心講人性,反轉睇下你地自己啦